邪不能勝正

若然未報 時辰未到，利物浦夠膽炒全英超最正氣ge阿仙奴4粒，天都睇唔過眼要你今場嘔番5粒出黎，呢個世界真有報應